依家送中條例有冇好似類似黃絲咁樣嘅象徵icon

有冇需要整返個 咁樣整 宣傳效果可能可以再大啲勁啲？

如果整嘅話 大家有冇咩想法
定覺得冇必要整

幫推

整

民主派好似有個紅色底寫住反送中嘅LOGO

招sp 69

最緊要唔好比d 和理非拖後腳

冇必要特登整， 自然會有共識出現

依家好似唔多覺

我都搵緊
諗住呢幾個禮拜貼喺車全港周圍走

啱阿 有個logo 象徵住 好似好啲 一見到個logo就諗起反送中

又開始諗埋哂d嘉年華特備項目

到時仲有綁你全家上台BBQ添呀
仲有伯母表演當眾比狗屌
你老豆仲係隔離收貼士
發達啦你

陰公，原來伯母當年係咁樣玩法，但可唔可以請教下你點樣俾人BBQ完都死唔去係度獻世

黃絲帶囉 横掂用開

我都係想盡量多角度啲咁宣傳呢件事姐 多啲角度去推動 我諗冇壞撓

掛

好似好耐冇試過全港各界都咁團結反對政府，03年之後最團結一次

初初成日話係為台灣單野而做 依家已經無左件事 完全係認哂擺明幫大陸立法

咪撚再用黃絲帶

當年就係黃絲帶之下決裂
我認為唔好搞 d 咁嘅嘢
總知目標一致 is enough

到咗果日有幾多人企出黎先知 但肯定唔多過佔中既